九把刀《月老》首支預告

九把刀執導的電影《月老》預計將於今年上映，他自嘲：「劈腿被抓包後一直被全世界糗到炸裂的我，還可以拍愛情電影嗎？」還說《月老》的經典台詞又是「有些事，一萬年也不會變」，大方自挖舊事。

電影改編自他的著作，究竟製作方為何要找他來拍愛情電影，九把刀並沒有真正詢問過，認為電影的起點是劇本，自己寫的小說由自己改寫成劇本還是非常有把握，他從2019年初開始寫劇本，一直到2019年底才開拍。提到電影台詞，他也沒忘自己曾經轟動一時的劈腿事件，「劈腿被抓包後一直被全世界糗到炸裂的我，還可以拍愛情電影嗎？而且《月老》的經典台詞又是『有些事，一萬年也不會變』，幹幹幹幹幹幹台詞這麼硬！超硬！哇靠真的太衝擊了！太需要恥力了！」

夠無恥

個預告同想像有啲出入咁，希望到時成品好地地

覺得啲cg同上一套一樣柒柒地
但月老希望整得好好睇睇

又係柯震東同宋芸樺
不過有返校條女王淨

覺得一套那些年都夠佢食老本

佢賣書 再版都夠佢食過世
希望殺手系列出快D

色字頭上九把刀

都恐
獵命師第二部

獵命師個故仔設定其實好屈機,唔明點解冇人買來拍

太中二掛，呢個年代唔夠吸引？

好難拍 呢D系列自己想像一定屌打拍出黎

咁佢好多作品都中二嫁啦

有中國人宋芸樺,
咁我用返中國人嘅方式支持就得

之前咖啡個套都幾好睇丫

本小說好睇，結局同另一本小說有關連

因為佢前幾年支那拍完野 D支那人搵返佢"台獨"言論出黎 話要封殺佢
佢先要走出黎話自己中國人 如果佢唔講會比人告到破產
依家轉左新公司(自己開) 會專心返係台灣市場啦

兩個人一齊劃線個動作勁柒

好似同咖啡個套有關連？
記得個陣睇完咖啡先睇月老同紅線小說，睇到眼濕濕

me too